點解個個銅鑼灣都話剩去SOGO購物既 SOGO隔離就係新地既世貿中心商場喎

人地世貿商戶都需要香港市民去消費架

新地依架全線21個商場消費滿300就有抽獎呀
大獎有iphone 有好多商戶拿黎減租既現金券

入面有U記 仲有好多店
大家多多支持

push

又有元氣 茶木 錦麗
正啊！！

聽日係習近平阿爸死忌
銅鑼灣有悼念活動，去行街都可以順手參與
唔知散仔會唔會連習近平都唔畀面